新西人 唔好唔記得仲有伍健偉

發現好多人講張可森 黃子悅

好多人天水連線同伍健偉都未聽過

政綱如下 係咪本土自己睇

推

Push

排緊

推到比天水連線見到你地嘅資源 係支持者到

我爸媽投伍少
我投森仔
分散投資～

想佢哋兩個入哂 好過益泛民

push

已投伍健偉

全投伍健偉

推！